[推到完場] 西布朗 對 曼聯

Kick Off : 18/12 1:30

咁早起身開即討

呢邊成點啦

伊雲斯鏟草

梳

韓廢開po=贏

韓廢悉尼？

留名

捱半夜睇西波? 不了

今晚全取三分貼韓費dab圖

樓主正on9

喵笨

dab llm

是咪香港時間今晚

韓廢點睇波？

佢係地獄睇

係

攬住女睇

樓主POST霸

食好西

肥西

點解次撚次都尾場

韓廢食撚屎

又係樓豬

Reported to your wife

黑木唔好貼G啦

LM

好想mk恩

Canberra撚留名

諗唔到唔買對家嘅原因

要搵返和波節奏

利申：獌

樓豬係ON9

我日日開佢pro pic睇

加油

開llmch

又叫春

Sor send wrong

高清英文
acestream://a4dbdfa7d87ba4a7f5ff015b2e0f328bf85baf7c

又係韓費

睇我西然球

現場睇

李城場波個球證痴線

MK 幾時好返

又出卡神

屌 又條濕鳩lin

NO馬仔=和波100%

炒飛？

Lin 好波

又咪華西踢晒

又雪鳩馬達

隊長

月巴+lin 西上加西

carrick你得唔得呀

你一陣唔好紅累我

Daddy鍾意虐老

又冇豬哥

ibra carrick

隊長打翼？

屌，LIN

咁多位手足

迷Lin 總有出頭天

肥巴

總有出頭lin,等睇屌屌下又入波/助攻

例牌留個名

有冇sopcast？

血台BT SPORT HD英文
acestream://42fe51591598d905ab011a9c8339150f8391dfa7

同求

左邊放題+零攻力

又老人院 點解有人一點鐘都鐘意睇西波 反正入一球都死守

R10 + lin

西波

=Win

Wayne Ronney + Jesse Lingard =win

西波陣
希望後防穩穩陣陣

雖然難聽 但真係照講渣..

都係個句 入一粒好去訓 唔係蝕底係自己

有幾條俄文

thx巴打

隨時入唔到 唔洗訓啦 唔信破到大巴

去現場見，抵你破產

表示葡萄

卡膠依家場場要踢正選, 話哂都幾廿歲
可以試下俾小豬, c9輪換下咯

thank you

月巴+lin仔

月巴正選一定好睇

0速度

佢根本唔會比C9踢..

唔想睇lin呀屌

Feel到今晚朗尼有波入

有都係Lin 助攻

Lin 1入球1助攻

今場終於到我正選

Feel到今晚都LIN有波入

跳普巴舞

迷Lin=識波

又係猁榮狗

馮堅成講波

猁榮基

Let's go MU

痢榮基講呢場

又要豬

辣殺

兩個互含

熄聲睇畫面得啦

聽馮堅成講波好似係度聽新聞

好驚對面隆東，好fit

再踢落去卡膠會唔會死?

Lin 真心係比人過份吹大

隊長擺右可能影都無埋

食屎狗

月巴+廢lin

成日搵機會窒鳩我曼

寒肺必需死

扯定旗準備屌鳩樓豬

失分味濃

今晚有波入聽日就去印件白色

攞錢嚟晒

有冇手機link?

踢死hehe 卡 同呂布

同求手機link

254780

下場有排 卡神廢老chur埋呢場好好抖下

10 日 4場波
踢能死人的

用blind左閘都好過達米啦

Hehe就死 場場打佢

140544

前排派膠派到

肥西肯入波未

費查

前人記綠唔破得好似係

berahino去左邊???

我寧願用返細緊 rojo推邊

西布朗交波咁爽

等呢對中堅自爆咗先好諗rojo打邊

好悶

冇12m 咩

我連

隻手咁都冇12碼

屌你老母成個扯低都唔吹

又黎鳩吹

咁都無

一袋應該就唔會嘅 rojo就...

又黑

今季獌唔會有12碼是常識吧

lin

今季曼撚有12碼咩

靚波

1-0

廢老

廢lin屌到成材

入波

連仔

Ibra

廢佬！

靚

ibra

臭閪布朗

廢lin 老野

Diu 迷lin又然

lin靚出

反lin仲有咩好講

伊巴
lin

Goal!!!

召喚fifa 14

伊巴

Lin

goal

出得靚到

ebra

仲要lin助攻

又係伊巴

今年曼真係俾人黑得好緊要

把握力差嘅廢老又入波

邊個仲敢反Lin

點解頂得咁輕鬆

反Lin 執屎啦

迷lin又嬴

伊巴！！

廢lin?

反lin死全家

勁到

又可以死守

Lin呢球係靚

Ching ho ball

華西同lin 都比得好靚

今次抵贊

肯用個頭入波

終於有靚反擊睇

Lin仔乖乖地打隻落底翼咪好囉 成日走埋中間做咩吖

ibra扯都扯唔住

Feel到會456

準備出爆炸

入紙迷lin

廢老跑得好快

個位啱就易頂啦

簡單直接，禁先岩家麻

邊走邊出都咁靚

Lin今日

迷lin出頭天

朗差d

華西竟然用左腳

西布朗係咁比人中出

迷西

連登仔又要收皮

今日D傳中咁靚既

lin 好撚反覆 之前要佢踢水準又無 而家又神來之筆

隊長正選又 贏

屌以為自己睇錯

妺妺唔上腳

兩腳虎尾

竟然係攻兩翼

5分鐘就要開始泊大巴

華西左腳靚過右腳

可以訓陣，80分鐘再起身

華西左腳

今日腳步好輕咁大家都

好唔穩定

我以為你lin仔嚟...

屌牙 點入架

Lin出得好靚

隊長入返粒啦好嗎

長傳急攻

估唔到曼迷子 咁快要訓教

NANI

4141

lin仔走住出波
伊巴輕鬆頂入

劇本

希望大家繼續反lin

要睇1:1

我寧願睇爛泥撚鳩阿狗

咁快入第一球又開始西波時間

冷靜隊長

快啲整多粒燕梳

瞓得 各位早抖

反西必敗

耶子：

LIN好肯走動

有冇手足買左1:1

留意到曼入波之後，隻猁榮狗完全唔出聲講野

你第一日睇now?

其實左面用邊個都一撚樣
月巴 馬仔 福仔 全部0作用

訓耐少少就入左

Y朗呢？

魔性

佢好似講獌仲多過講猁

樂視又搵兩隻痢狗講曼聯d波

Fifa 14 又話西布朗主場都唔攻 而家呢？

又唔出真左翼羊

抵佢執

Fifa14?

妹妹又唔回防

內切又得
左腳出又得
最緊要幫左閘防守

依句真 出羊最少入三球 好似係

之前bin晒盲屌普巴
下個會係邊個

頂 差啲就1:1啦

話咁快爭 D 1 - 1

不過就咁睇波底 只係二流之輩 頂多都係同zaha差唔多

嚇死朕

輸緊1:0 仲點唔攻

你睇番佢地點打車啦

0:0 望死球偷雞

已經唔知去左邊

樂視d講波佬真係好垃圾

早好過遲

反正係必然會發生既事

月巴

DADDY 真係固汁左翼一定要前鋒打

ibra d護波真係

去咗打右閘

冇英文聽咩？

Ibra身位真係好勁

余溢明 猁榮基 高超

三大臘鴨

原來爆炸打左翼好勁

伊巴跑去同lin慶祝 lin嚇到呆左

費查好似一去西布朗就做隊長

一向

shaw係傷左定點

認真, 牙LIN 打左翼好似OK

落河做乜鳩係咁大腳

兩米高痴線佬飛埋黎

梗係驚

傷

一黎就講d 一百percent 既野

如果冇記錯今場係曼聯一週雙賽?

伊巴仲踢緊正選
摩佬係唔係打算用盡佢

咪玩啦 佢內切仲柒過荷甲神射

呢d咪大佬囉

可能落左order
廢時又禁區平安鐘

球OFFSIDE吹得咁慢

認真, 你識唔撚識睇波

呢層我真係諗唔明

唔通後防玩波好咩

普巴

廢老7場先入得7球 水貨

mata bb好似好灰咁

ddg

普巴d 長傳轉向真係好準

Daddy今日個樣做嘜好似死阿爺咁

有隊長嘅影子

寧願佢大大腳 打擦鞋仔波
上幾場波成日解 d 波出去禁區頂俾人 再繼續攻

佢個態麻麻
抖下都好嘅
快車實有機會

馬達：摩佬條仆街屌你好地地又打番4141

後防清波

正常都唔出佢 佢應該知係戰術問題

Ibra35歲，第一季踢英超，衣家可以係英超入左10球，同阿古路一樣排射手榜第二，我真係收哂貨有凸

無啊聽佢哋講嘢真心想訓

發覺妹妹帶波冇人mark, 代表D咩?

仲經歷過一次入球荒

妹妹呢場完全唔撚同左
真係百屌成材

第2係山狗喎

老實,咁老 第一季有入波都偷笑 大把人黎英超適應都成問題

法卡奧個種

其實有咩戰術

佢應該知道點先入到波

左邊用隊長都算
但佢會走入中路

而個左閘垃圾無左腳又唔撚識出波同突破, 即係無左路

無人mark到

pogba

普巴禁區頂玩波好危喎

月巴學HEHE後腳

朗隊

仲有邊個可用

隊長又出離搞笑

隊長又不射
想點

阿古路自動申請放聖誕假

妹下妹下就完左個攻勢啦
洗撚mark

老泥後抽

假動作

朗隊做過d咩黎

月巴岩岩個腳求奇彈出黎

月巴後腳

唔好講英超先

曼聯自費SIR 退休後無一個前鋒入超過19球以上一季
伊巴依家都14-5

法國朗隊唔射門 應該想永續一球追平

摩佬落order
所有禁區頂55波全部大腳清

插花黎

出lin姐係需要速度 同突破點

咁快咁多？

月巴玩波

傳得幾靚比肥西都係浪費

羊同BLIND同SHAW都好過大米la
大米死返去踢右算

肥西後腳

月巴連自己都呃埋

大米仍然俾人重點攻擊

呢個真係lin?

偉大隊長

即射

嘩屌好撚勁

東施月巴

其實好想月巴入波

肥西差小小

肥西呢球算係咁

肥

各項賽事25場15球

隊長呢球又

仆街 又係個門框

肥西還返個助攻俾Lin

又係1-0中柱

LIN呢場唔錯

Sorly,排第三四 但我收哂貨

即刻射俾你睇...中楣

屌

朗隊衝力射球

個個讚肥西冇人讚lin

逼害月巴

射得算靚la

lin食左春藥

又係劇本

妺妹直線

中完柱或眉就會失波

隊長中楣

朗隊 差d

燕梳球呀

R10

呢d壞習慣要改啦

廢老打rugby咩

俾車撞

有無手足同我一樣喊左出黎

想撞死人咩

事實證明, 月巴>>>>>福+馬

伊巴可能想快啲集齊五張黃牌放聖誕假

班on9剩係識盲反

佢嗰一球真係死得入唔到

痴撚線 一齊頂都比牌

on9 foul

廢佬想殺人

呂布同卡神加埋都70歲啦

一定好撚痛

申請放聖誕假

打撚死人

伊巴好撞得

冇撚野呀 隻雞翼行先 都唔俾牌 ?

點睇都似伊巴撞埋去人度

無人想mark 曬氣力

就係要ibra呢種狠

咁都唔比就痴線

擺明踢到攰, 乘機放下假

開始和波節奏
中眉 食牌 燥底

lin好似打fifa 長期㩒實r1咁

中場居然仲係卡膠+廢查

大米進攻力真係0

hea 啲掛大米你呢腳

大米

HEHE

大米進攻真係

一齊頂都比牌
btw留名睇事後：我有心撞佢佢就唔會起得返身

真係好撚廢

反伊巴：
1.佢慢
2.佢阻住其他人EG 馬仔 福仔
3.佢成日浪費黃金機會
4.負碌

大家自己加

Daddy 唔倫換 搞到要自己申請倫換

快d出爆炸守 ok?

大米打左邊可以唔上 上都冇用

其實踢得好左

可能臨近轉會窗

rojo

但左翼本身都cut in
搵大米打左閘不如三中堅

普巴死返去防中，刁

唔上都無用

打開右，又冇左腳都夾硬放左

Rojo勁左好多

如果費查俾呂痛咁樣撞一野 我驚佢要抬走

本身以為摩佬會鍾意大米呢啲防守優先嘅閘, 點知成日都傳話賣佢

而家宗師同落河好似都夾到有啲默契

落河呢幾場搞咩 咁勁既

逆足閘

佢點睇都唔係azp果款啦下話
點會鍾意

隊長俾多信輕鬆扭過

防守優先唔等於防守好勁

華西攻守都好過佢

好易揀

打右無咩好講
打左食屎咁

冇GEL頭係勁D

到底點解大米fifa 逆足會5星

摩佬一定鍾意 但問題係今年右華食咗春藥

近兩代教頭都係戰術大師

Rojo 呢幾場啲清波唔錯

攻就係 守就

以而家曼聯黎講, 大米算係正路嘅閘黎喎

要去到AZP個種, 成個球壇都唔係太多個啦

幾場都雪糕筒咁

四閘後防線癲好多

早幾場波你真係有睇 ?

啫係踢法唔多似啫

哂左廢老d後腳

肥仔

大三巴合作技

早一年月巴都追到

防守優先但係唔勁呢

GOOD TRY

1. 佢地法唔需要快，柱躉式中鋒
2. 佢引到幾個後衛反而幫佢地制造多d空間
3. 入左10球
4. 踢波需要運氣

肥西今場肯跑

月巴真係唔係幾配合到

廢老愈踢愈勁

唔好讚落河啦
上兩場雙腳飛已經嚇撚死

鳩都縮埋

隊長又慢又無默契

又係rondon
好撚驚

嚇死

今場冇MK啲波都好爽

冇人跳

佢翻去意甲踢翻中堅好過

前面係咁讚既即刻奶屎

唔跳

呢下應該鐘斯跳既

唔夠高

暫時條左路生過右路

jones個樣好撚驚

鐘斯

屌你老味lin個下防守hea到爭d出事

屌你，妹妹又不停咁妹

我個人真心覺得大米防守都算可以接受 唔知係唔係我要求低

但我都覺得似其他巴打所講咁, 華西太搶眼, 右路冇得唔用

pogba睇到真係有料

不過要識諗

好似無咁大帝

LIN 好波

KEEP 撚到 閪 5 ,6 場就 踢場好波 / 入波

佢個樣有幾時唔驚

呢下斬俾hehe係咪rojo
好有盲既影子

作為一個意大利球迷 我接近唔到 上年歐國 干地用左兩場就棄用左佢

rojo竟然識傳波
仲要長傳

Rojo

普巴啲長傳球球都好似精算師咁 度曬位

接受*

甩波快左,仲有妹但d轉身幾吹漲

但打閘唔可以零助攻
唔好講evra
就算同奧沙, jones, smalling, evans 都客串過閘
都好過大米好多

其實佢係意甲果陣都係妹下妹下
不過周圍有幾個人一齊走位, 佢妹2下就可以交
依家冇人走, 要妹多幾下

月巴永遠睇到個波去邊先郁
小學學界?

落河咁撚勁，拜利同細緊點算好

rojo真係下下大腳

LIN 子 自己企最右 都恰西

同派路踢咗幾年至得㗎

Evans 打咩位都咁勁

普巴啲長傳真心勁 又準 仲要腳力勁到大轉向都唔使點助跑好似短傳咁輕鬆

輪換下咪幾好

等
而家落河鐘斯run順咗
唔係出事都儘量唔郁啦

踢中賓周

HEHE中JJ

第一下冇人傳

Hehe比人爆袋

hehe爆袋

肥西以前都以為自己係

用波得拜利得

Hehe 比人踢JJ

男人最痛

都好而歷史下

唔緊要la
反正佢應該係0

搞乜鬼今場玩鳩猜

踢到我好痛呀

耐

踢巨龍

意甲點同英超，英超力住個波唔夠一秒就已經有人拍埋泥，點比佢妹啊

噢得好大聲

肥西啲長傳助哂跑都唔夠力好易俾人截到

咁當然以意大利國家隊標準黎講, 我同意有更多好過佢嘅選擇嘅

不過冇記錯唔係主要係大米, De Sciglio同Florenzi踢右邊咩?
(唔知Candreva算唔算半個 )

不過曼聯就

落河做乜鳩上左神檯
唔好燈啦屌

大米成日唔見人

廢查以前未病都好勁 攔截又狠 長傳又準

敢帥教落

Hehe條大雕

肥西長傳右華都仲j得下嘅

一開頭以為老豆會放拜利呢種打破壞性防中

好地地踢鳩我

冇啦 果陣佢係踢左 右邊出，candreva

月巴長傳比rvp 果下volley

鐘斯又傳失

咁呢個就真嘅, 閘位冇助攻力對球隊邊路進攻有好大影響, 比唔到壓力人地嘅邊路

個陣fletcher踢得重好過宜家pogba

Lin同v25

真係踢得好辛苦
而家球證吹親d55波一定係曼聯受害

真係咩名都有

Lin同華西好似完全兩個世界咁

打起左先重病

唔好玩啦 顯得你盲反嫁咋

不過意大利踢3-5-2, 需要嘅球員有少少唔同

但係啲防守就真係J死人

0809,10-11
兩次歐聯入決賽都靠佢
兩次都因為傷/停賽無得打

第一次比鏡頭影住

妹妹今場冇妹妹

條防線比人撚到

意甲當然唔同英超啦, 但都唔好祈望佢會改踢法, 已經定哂型
一係希望摩佬買多幾隻跑狗圍住佢踢
一係就屌摩佬買唔岩人

西布朗條友自己係禁區空哂都夾硬橫傳

費查好彩扮撻q

藍天最佳拍擋=廢查？

咁落去1:1時間問題#

月巴好柒

你估細孖咩 可以同華西完美配合

左邊

sor睇錯而家fletcher

清波要清到都係需要技巧嘅

爭D賴野

報恩既野你識條鐵咩

左邊好撚癈

藍天+卡華利 季初5連勝

jjjjjjjj 我都捧左好多年

冇波踢留名先

隊長換mata 啦

依段完全比人屌打

費查病完之後
有場八十幾分鐘換出都俾人爆開
之後就走咗

隊長換撚羊啦

呂痛開始頂唔順月巴了

夠鐘。。。

係
其實當時fletcher 夾邊個都得 係夾carrick 無火花
佢無限體力同星仔見波就跑

仲有佢斬入禁區揾Rooney d波幾準

其實我幾鍾意藍天

爆開果下好似輸埋?

隊長個記錄係咪諗住留返紀念賽先破

要啦 肥西做左一次柱男 跟住都冇乜表現

月巴係咁cut in
左路無人

卡神果陣仲係卡膠：佢地作用重疊哂

今場兩翼斷曬

直線波黎講佢真係幾毒

個陣我係因為西班牙同佢地踢先留意到, 發現好少有球隊防守咁有紀律同Form, 之後就間中都會留意下佢地啲波, 都係睇條中場線同防線點成條郁黎郁去, 真係好正

屌LIN

今場隊長實際位置係? 4x 分鐘我見唔到佢一腳好波...

大細孖

大米😂😂

Lin差d

Lin勁到

On9 Lin

屌你 連加特真係敗家仔嚟

Sor ar

lin仔

都話 lin 廢

大米大撻

藍天射球回歸

LIN差D

廢蛇最鍾意嘅中場中就係費查呢隻 好似以前堅尼咁

你好意思上水

lin仔比我睇下2:0得唔得啊

藍天 LIN

大米差d助攻

唔係大力就好波架lin

大撻變靚交

Lin回復水準

大米靚傳

廢Lin

LIN

控定哂無人都飛機

大米禁區頂射波唔差
但今次

垃圾lin

廢lin差d入波 反lin有咩講

大米今日果種柒法十足十上年月巴

藍天聯

完全冇壓力龍都唔中

lin 仔鑽石chance 入唔到。。。
都唔係第一次

入左先唔反

題外話, 有冇人擔心伊巴咁出法, 會冇貨交?

大孖好中庸
但細孖就好曼聯球員

入左先講啦

我果陣捧意大利原因純粹係托迪 紀律同form我都係呢幾年先留意

月巴食左幾多擔豬油

鐘仔鐘鐘鐘

點都有腳遠射嘛...

佢應該係踢得愈密愈勁個堆

又入唔到第2球 唔撚係又跟劇本掛

呢d 波都唔入好去死左佢啦

咁易入嘅波lin係唔會入

成撚日都入唔到第二粒
下半場出黎又比人㩒住黎砌

差d咪又係未入

Lin 易射係唔會入
係要世界波先入

一下眉一下柱
1:1 先兆

咁都lead唔到兩球

好掛住細孖

佢應該係自己要求

咪就係唔入囉屌
你真係醒目仔黎

差啲姐，下半場入返囉

我宣佈上半場最柒:

大米

咁推我大佬都冇牌

大細孖 藍天 曾經寄望係未來重心

lin得咁多唔好太多要求

佢係耐唔耐入世界波
普通波唔入架

兩個都衰成日傷

貴多不貴精

半場0-1，魔性澎湃，爽啊！

換走好過啦

比隊長射都入啦 Lin

Lin一場波只可以打到5分鐘好波

70分鐘開始拖
85分鐘後1:1 是常識吧

屌你老母 lin拎落黎先射都得啦 咁撚急射上天

其實細孖可以㗎 嗰陣佢夾華西j死人

好掛住藍天

我驚hehe無貨先 今場仲要傷巨龍

以前場場即討都屌佢

好掛住佢個屎忽

又準備比人追和

打fm fifa都唔會放呢3個

lin同肥西真係好撚廢

lin爭氣啦好嗎

睇托迪的話,
巴打都有返唔少年資喎,
我個陣毛都未出齊,
只係有機會見識到佢係06世界杯嘅表現

但防守都係大約12年到先發現

隊長換舒福
同lin 兩翼跑狗模式啟動

仲有笑臉

藍天有一期得佢肯帶波上前場

仲有反人牆
嚇9對面龍

Fifa 我都買番大細孖番黎

換馬仔啦

細孖真曼
第一季v92鳩猜個陣細孖基本上係最有威脅嘅進攻點

hehe 今日都麻麻地，標出去拍波d 時間好差

入完波就成班慢慢猜
屌你老母有波就交後
明明有本錢可以入多一兩球

頭先HeHe條巨龍出左黎投訴添

因為我見好多場都係出緊伊巴,
心諗, 35歲都當佢25歲咁用法,
有啲擔心姐

至於HeHe,
暫時中場中得佢一個有咁嘅能力同願意跑動咁多,
都真係谷住睇佢場場踢都狗咁

仲有隻死肥西都唔知出黎做乜

藍天響朵果場係0708.
第一季對阿狗果場
用個屎忽屈法比機

屌 防守成個on9咁

慢到

左路放題大米+肥西=零防守

馬仔呢期態度唔好
寧願換舒服福
2翼爆到都幾好睇

細孖係v92下出唔出得過10場

MK 幾時出得

廢lin啲走位真係笑屎人

驚e巴紅牌

福仔都唔是幾好
Mata

聽講快車

唔覺係慢慢猜 似係對面差唔多11個人係哂後半場 無位交

左面要rojo 同卡膠幫手補救

好鐘意Ibra力黃牌個野，好有簡大帝feel，力的表現

Mata都唔是幾好
撚羊

全世界都迫害朗隊

依期係福仔態度差 馬仔無狀態姐

wba真係用好少人攻 回防好快變陣地

屌你出下左羊啦

防守個陣真係成個廢9咁 進攻跑唔撚郁都算

依家係巴西都無得踢

on9 我隊長黎 你地唔幫我執屎唔通我自己執

吸氧氣

換完福仔 更加差
今季打邊 十場入面 9場都場屎

佢都係嚟湊人頭啫 算啦

佢都開始迷失緊

摩哥中場後備係廢蘭尼。。。卡域克死啦。。

連加特真係好有運， 咁廢都有助攻

魔佬之前又讚楊格 但又唔比我出係點玩

原來左羊後備都無 唉

公道d講球波係出得靚既

但之後d走位同個下餐士波真係差

朗隊下半場一出黎就破紀錄

直頭係啦，褔仔係左面越打越衰， 寧願唔好出佢邊

俾佢打返正前好過

睇左上半場
我發覺死肥西呢條廢物去到15分鐘已經抖緊大氣

朗隊入波未呀

唔想賣你住但又驚出你太勁 連最後一個隊長可以踢嘅位都無埋

咁搞法遲早唔識踢前鋒

最快攞紅牌紀錄 ?

根本無力爆咁

好難快過43秒喎

點會呀，走得幾好喎

要快過君子, 好難

下星期有一場可能係正選前鋒 伊巴好像話會休息一場

伊巴一日仲係度
福仔都冇機會翻去

扭波過唔到人，埋門一腳已經無咗信心， 又要重新reboot

唔好發夢啦 咪又係月巴打上去...

有時企左係人堆攤大手

另外ibra心口有下控比佢/定頂比佢

控之前都望一望lin,lin應該cut入去先係

仲兜外面

唔好搞到我變四不像

其實中場個3個今場明顯慢左

場場都係踢個幾個
好on9

摩佬唔輪換都唔係新聞啦

遲早變到lin咁賣勤力
不過lin咁勁 似佢都無所謂啦

步黑b後塵就仆街喇

pogba我覺得ok,但hehe真係咁走法唔攰就假

另外carrick都老啦,咪咁chur啦

lin 係把握力差姐，其他以英人計，佢唔錯啦

中場人多到砌多隊都仲得
好心歐協就用下其他人啦

我寧願要lalala

唉 你估魔佬唔知咩
而家邊個頂到卡佬位
又要穩住連勝 焗住冇得換

死都唔用雙舒

小豬

有豬就唔用

好撚狼

好驚普巴咁玩會出事

其實小豬原意就係replace 卡神
但daddy

Replace卡神嘅係盲
小豬都只係過渡

如何小豬可代替卡神就好啦

其實應該得

鳩耳第一季可能係咁諗
之後就

出爆炸咪得

小豬始終太耐冇正選
都係果句 魔佬唔夠膽搏
有氣有力你都係同我踢住先

根本最啱佢嘅位係防中

華西d步法真係好好笑

又係咁嗌出小豬

肯肯定真係出佢果陣 踢得差少少 成班即刻反轉豬肚 屌到佢仆街

利榮基

舒拉其實有樣樣都平均， 某程度上唔係咁突出，我預賣多

小豬反而係組織方面有實力仲有優勢

小豬係應該要出下

季初daddy 用爆炸都唔用小豬la, SUB都無
小豬少出藉口黎姐

伊巴真係好似冇人停到佢咁, 睇佢拎到波都安心少少

歐協放佢出嚟融雪都好吖

第一季係
但佢咁耐冇踢防中
我迷盲都唔夠膽講呢句

佢由翼轉型踢中間係踢b2b 但佢而家都踢唔翻

隊長痴得好靚呀 !!!!!! 加油 !!!!!!

佢當爆炸係雷斯咁用啫

伊巴卡神34-5都正選
月巴回哂塘都一半正選
小豬SUB都無
好明顯係歧視LA

我講小豬

爆炸好勁

蝦腸得黎你都算低質果堆

收撚皮啦屌你老母, 煩唔撚煩呀你

佢打後衛就二線一世
但防中就有可能上神枱
廢蛇嘅話一定唔會晒咗佢

勁

廢老？

Goal!

級數呀屌

又係廢老

廢老又入波

反廢老點睇 ? 講下

廢老勁到

ibta

IBRA

goal！

ibra真係好撚屈機

廢老勁撚到

呢下

過得靚伊巴

真心迷爆

廢老又贏

廢老7場8球

伊巴好型

痴撚線

唔使平安鐘喇掛

老野

廢老又入波
又有得霸住個位

ibra呢球solo 即刻醒晒

好撚勁

戰神

邊撚個晌後面飛腿 dllm

廢老兩個人中間爆開一條路射網仔

呢到連鍾意一個球員都唔得惡撚過出面d狗

癈老

Jones

好波又好運

原來省到人, 好波+好運

Ibra cls

邊個話廢老無突破

正仆街伊巴

真正前鋒

咁落去會唔會季尾攞埋神射...

你要迷返屋企同你老母慢慢迷
咪撚晌度煩膠啦屌

廢老 ： 緊係唔傳比肥西啦

笑死

伊巴勁撚到

希望可以戴帽

zlatan time

伊巴個下突破
雖然省到人

on9 佢做乜

神鋒伊巴

記得佢之前差啲比廢老踢中

呢球堅符碌wor

唔好換Ibra
有時順住個勢戴帽重要過休息
個人順唔撚洗抖

申請黃牌

講幾句就發哂茅 係度吠個人個品格垃圾到

屌你老母Lin係唔係想紅呀

幫你執波都要食黃

廢？邊撚到廢？

射手

AGGER, 風水輪流轉
當年迷羊都比人圍屌
依家D 反羊扮哂野轉軚反第二個

On9lin

刷存在感

x2

: 實係好想睇下伊巴條垃圾係英超失敗

迷爆唔係問題
但個個領隊都唔跟說明書用先係問題

終於有第二粒

岩岩見到笑死x2

快啲換福仔bb 馬達bb 馬仔bb比我j下

Ching獨具慧眼

咪係，都冇扭過晒對面11個

成日都話即討post d曼迷係低質d 樹大有枯枝

正式宣布
雞巴是神

廢老適左英超速度
之前法甲模式太慢俾人拍甩

重點係佢自己係後面自己踢

比你講撚左成個上半場都仲唔撚收

邊撚個有問題
唔屌到你應以為自己好撚型 ?

卡膠呢下

真係好on9

你係之前話人盲反爆炸點之兩分鐘後輸十二碼個位

射手榜過埋垃圾阿古路 好明顯想力英超加神射手

貢快追上去前列 哈

當年比人屌撚到呢
一見到我就屌屌屌屌屌屌屌

俾卡神抖半粒鐘好嗎

咁你個陣係廢

有冇巴打聽到現場球聲叫緊摩佬個名

曼聯適應咗廢老 踢得順咗

屌 v92拎佢打b2b 甚至影鋒 但冇防中包佢位 累輸 你地又屌佢 失位
擺明佢係跟領隊指示
摩佬算識用佢 不過柒左球社區盾同12碼

笠射又-6 中人入又-6

對面個朗當係咁仆街

係都比hehe抖啦
踢撚殘卡膠睇佢敢唔敢繼續雪小豬

2球好心換人啦
中場d人轉數抵晒

最後萬屌成材
其實係食咗仙丹先勁咗

橙橙豬

都未撚踢已經屌定先
我而家變左迷lin
應該又準備比人屌

所以咪撚到你係到吠

無睇到 有冇人有圖

你啱

係果下柒到

換人啦

除左爆炸

反廢黨總是有一個原因說你勝之不武

梗係有枯枝

費蘭尼今季 d 掃蕩 勁左都夠膽講

真係族大有乞兒

摩佬痴撚咗線

幫你諗定新名：雀屎連加特

唔撚係爆炸條撚樣搞無左兩分

我都好鍾意羊起碼有心去 有膽去

條友係咪假膠博屌

垃圾 LIN

Lin其實好有用，佢成場跑，幫輕左ibra同月巴既跑動

但當年撚羊真係三寶之一喎

唔好爭
爆炸頭同wickham都係垃圾

到爆炸成材大家都後悔

拉走啲人，大家都多位踢啲

態度正確

其實lin ok既，係最後一腳唔掂 希望佢去到星爺頂峰7-8成啦

啲猜波真係

落河今日真係完封朗當

rojo好撚屈

其實hehe場場跑狗應該攰過卡神

前朝老臣淨低冇幾個

rojo真係好勁

有埋助攻今場算表現好好

根本好多人都唔客觀睇波

收老將換跑狗打防反啦一係

打交啦

朗當癲狗
痴撚線

自己隊波既球員 都唔撐 日日係到屌 搵戰犯：盲反 你係撐隊波 定係剩係覺得要贏

Rojo停賽了

攻守兼備

宗師個樣好撚正

踢波有火

比人打左巴

落河咁都黃

咩事rojo都要食牌...

不過曼區太多glory hunter狗隻

鐵血jones

Smalling 出得

宗師好撚型 幫rojo出頭

難得呢pair run得咁順